如果你2x歲歲，1個月有50k人工應該點分配？

FF mode

假設你1個月有 50k
假設你係 2x歲
假設唔需要一啲工作性開支 （食飯吖裝身吖）

你會點分配呢 50k ?

股票

ff夠未

草起30k 10k交租 10k日常洗費

Ptgf

30k生活費 連交租同養老婆 20k自己用

50k 過大海

4萬儲起買樓，一萬日常開支

小弟就3分1家用
其餘用黎洗費同儲起

45k call g

1/3儲，1/3家用，1/3洗

入晒馬會

一grad就有啦

坐左幾耐

一千蚊隻雞好正嫁啦

你依家姐係問哂咁多位fg連登仔點分配人工啦

晚晚唔同雞

坐的士返工

一個月用40k請上司食飯玩樂
咁咪有機會再多5k人工

扣除日常必要開支後，過晒比性工作者，佢地好需要人幫

2x 歲50k 有幾ff

食飯搭車 $3K
問屋企攞零用 $4K
旅行 $48K / 12 = $4K

每個月儲$47K

股票3-4萬，其他自己喜歡